唔好再灰侵侵無幫香港

好老實講，你成班hihi 一早都知美帝係有利可圖先做架啦
全世界玩政治邊個國家唔係咁？

但係呢幾日你哋班仆街成日喺度怨美國無出手呀⋯⋯
革命好似遙遙無期，暑假後少左好多學生撐住，團火就快熄⋯⋯

好心咪撚咁灰啦
聽政治家講野做野 唔好睇表面意思
阿侵係唔理香港既，就一句都唔會提香港
依家如果你有留意，美國民主黨同埋共和黨日日喺度扯貓尾，一個就話要關心香港，令一邊就做到自己好似好冷血等香港自生自滅，但係你哋睇吓，呢個就係西方民主嘅好處，兩邊黨嘅表態完全唔同，但係大家共同目標都係反共，好處就係，等老共唔知佢出咩招

香港係國際上真係好重要
香港係國際上真係好重要
香港係國際上真係好重要
唔該同我記撚住
至於有幾重要，我都唔多解釋啦，自己google到底我地有啲乜咁方便大家投資洗黑錢就明，我地係有好大既籌碼去同外國勢力講數，中共直情唔撚洗理佢，有留意大陸經濟都知，氣數已盡，乜都靠嚇

That’s why到今日老習都唔敢放老解
（期待老解一出就好玩，即刻宣佈自治成立）

大家照做啦，黑警挑釁你，見到有cam影住，自己手上又有工具，咪撚下狗囉，幾時玩邊度玩都得，不被捕為大前題，戰略有好多巴打都講過啦，唔提，一句，BE WATER

好快10月美國議會會有份法案，十有八九都通㗎啦，呢份野係用嚟制裁香港妨礙人權既官員，最辣嗰招係可以去到禁止該人使用美元交易
即係點？
班狗官冇得去美國之餘，仲要冇得買樓，冇得投資
因為港元與美元掛鉤，基本上港元都唔用得，
以後交易只可以用訂金（除非佢係北韓或者俄羅斯有銀行有資產）

美帝做野係可以好毒，但大家要俾啲耐性預玩多2個月可以抖一抖，keep住革命團火，之後係香港人權與民主法案係美國議會通過之前，一路keep住呢度玩下嗰度玩下，keep住話俾全世界知中共管唔到香港，順理成章地，各國為咗自己喺香港嘅算盤，會俾香港民主化

各位兄弟Have fun, 長有長玩，撚狗happy~
[/size=4]BE WATER[/size=4]
光復香港

修正：因為港元與美元掛鉤，基本上港元都唔用得，
以後交易只可以用現金（除非佢係北韓或者俄羅斯有銀行有資產）

係咯 有d人淨係要人啲講到明先覺夠 政治唔係咁玩法